伊斯蘭城有冇基督教存在？？

相反基督城就容許伊斯蘭教存在及經營。

包容﹗

有冇蛔撚出嚟答兩句？
冇就證明呢個宗教係幾咁
垃圾、扮可憐、瘋狂搬龍門、極權，
太多喇數唔晒。

Christian communities. By the 21st-century, Turkey's Greek Orthodox population had declined to only around 2,000-3,000. There are between 40,000 and 70,000 Christian Armenian citizens of Turkey. The largest Christian population in Turkey is in Istanbul, which has a large community of Armenians and Greeks.

The Armenian Genocide (Armenian: Հայոց ցեղասպանություն,[note 3] Hayots tseghaspanutyun), also known as the Armenian Holocaust,[9] was the Ottoman government's systematic extermination of 1.5 million Armenians,[note 2] mostly citizens within the Ottoman Empire

ps ottoman = old turkey

耶路撒冷？

Sarajevo?

以色列轉咗做muslim？

Islam is the most widespread religion in Bosnia and Herzegovina. It was introduced to the local population in the 15th and 16th centuries as a result of the Ottoman conquest of Bosnia and Herzegovina.

君士坦丁堡都有mosque

耶路撒冷唔係全部屬於以色列wor

你講緊土耳其既伊斯坦堡
但樓主問既係巴基斯坦既首都伊斯蘭城